集思廣益 改變整個貨幣生態 使用美金杯葛港幣有無得諗

早排大家禁左咁多美金出黎

如果要換返港紙黎用就好笨柒

令我諗緊 有無可能集體做呢件事

買野比美金

找錢找美金

出糧出美金

入貨比美金

夠多人做就可以有整個美金取代港元既生態圈

好似某d南美國家咁 無人用港幣 個個只承認美金

最終可能有港幣都拎去同金管局換左美金先有人收

就算某d行業批發/攞貨 一定口裡說不
身體就歡迎美金多過人民幣

夠多人做就有效果

都係初步構思 本人無讀過econ 想知呢件事有無可能

同時有無法例限制？？

留明學野

用美金應該俾折扣，攬炒同路人

要夠多人做 令呢件事成為一個social expectation

不但可以減少支爆對本地商戶影響

亦可壓制港共庫房

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

難D

係難 尤其抵制吉野家都做唔到

但係長期抗爭我覺得呢件事做得成 事半功倍

如果呢件事做得成*

黃色商戶 - 歡迎使用美金大行動!

今年封利是唔該封美金

大把外國公司都用美元結算

贊成

可以慢慢黎 支持嘅商店係門口寫明美金都收就得

只要你夠 critical mass.

現實係, 會引起無謂既糾紛, 亦冇效益. 香港亦冇, 散紙...
個個都係100 USD, 你買魚旦呀?

超大公司一般都收....
1對8. 你買唔買先?

如果夠多人做 我諗多D貨幣流通市面

唔係難做到既事

你唱外匯都格下價啦..

而家少地方收美金 亦唔common有人用當然會有呢D情況

如果多人搞 多人響應

我想知有無得做 同埋成件事會唔會work

都係

真正經濟戰

配合美帝內外重擊